[我就係市民]跳入閘，照返工，點搞到市民？

連國家嘅閘都唔敢跳，你敢說愛國？